有無人覺得警察套制服好撚正？

見到佢地行bid就頂唔順 去報案嗰時佢地真係笑靨如花
唔知點解屋企附近巡開都係啲又高又靚仔 成日俾佢地發現我係到狂𥄫
唉屌制服真係好撚正

冇

gay

拍G 10年前嗰套至正

屌 我要年輕力壯嗰班啊

仲以為有madam 睇